(非打手) 五大魅力告訴你 為何要愛肥妹仔！！！！！！

1.這還用說嗎？因為抱起來很舒服！排名第一的原因就是抱起來很舒服啊！溫暖又軟綿綿的感受讓人無法放開手。

2.通常她們的胸前都很有料因肉感身材夾帶的最大好處之一，就是有料的罩杯尺寸，讓你啊嘶一聲。

3.吃飯時不會剩一堆食物逼你吃完不像是紙片人只吃空氣，肥妹仔吃東西不會裝小鳥胃，你們可以享受一起吃大餐的美好時光之外，還不會被逼迫吃對方吃不下的食物。

4.你們的T恤可以互穿有別於垃圾瘦撚穿男生T恤給人的風中殘燭感受，肥妹仔穿起你的T恤更能顯示性感曲線，而且當你衣服忘了洗，套上女友的衣服也不是問題。

5.做一些親密舉動時不怕撞到她骨頭當你們做一些親密舉動時不怕骨頭撞骨頭，而且肉肉的屁股穿丹寧褲也很好看唷！

岩先上網見到呢篇文覺得真係講得好中阿
忍唔住要share!!!!!!!!!

咁你溝左肥妹未？

無對像
但我不嬲都只會鍾意肥妹仔！！！！

三個波

唔準抵毁肥妹仔

冇三個波唔可以叫做肥妹仔，只可以叫豐滿姐

個個唔係波！！！！
個個係性感既腹部

咁啲肥妹留返俾你丫88

肥妹仔？

俾返你囉

留tg 我介紹個米5 80kg靚女比你識

無玩tg
番低email

大波少肥最正

總之肥妹仔先正